[月經]屌老母 絲打們去邊都小心啲呀

話說啱先同fd子2個女仔搭西鐵返歸 初初架車都多人既 都有啲逼 咁同其他人企得埋啲都正常呀 其實嗰陣我都feel到企我fd後面個男人好似同佢企得特別近咁 但係嗰陣個車廂多人 我咪不以為然囉 去到後尾錦上路啲人落車 架車其實鬆動左唔少 咁我見個男人仲同我fd子企得咁近 有啲唔妥 之後我咪望去fd子後面睇下個男人搞乜柒 又比我掃到個男人褲襠好似有野翹起 我拿拿聲拉我fd黎我嗰面 我地2個先見到條友原來扯撚左旗 條友知我地睇到就急急腳落左車 我同fd睇到呆撚左
之後我問返佢有無feel到有野頂過佢 佢話無，正係我拉佢嗰下好似掂到啲野...屌 我嗰陣又呆撚左 勁撚嬲 後悔無屌柒個男人
雖則佢好似無拎碌鳩磨我fd子 但係扯左旗仲企到咁撚埋 無撚野下? 你係情不自禁扯左既咪拎野遮住 自己企埋一邊冷靜下囉 定睇AV睇上腦?
應該會有人話9我兩個做咩唔即刻屌個男人 但係當下見到真係呆左 個腦未load到已經比嗰個人走左 以後遇到呢d事唔會再咁on99架啦 各位絲打都要小心 比返啲危機意識 巴打們得閒都提醒下朋友/女朋友/家人啦

btw我記得佢白淨毒撚樣 白色tee adidas黑鬆身短褲 金絲文青眼鏡

宜家d變態佬真係好恐怖
Btw點解佢痴埋落你個fd到唔痴落你到

又想屈人

乜撚野fd子呀

之後我問返佢有無feel到有野頂過佢 佢話無

MK妹

除左眼鏡外，打扮咁似我嘅

屌你死返去5p啦
麥撚野fd子呀